{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6875755'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-09-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "얼큰 시원한 서더리 매운탕"
    },
    "text": "注文したすべての魚を食べ切れなかった場合は、沸騰したお湯に魚の頭と骨を入れて泡立てる。 辛くて辛い匂いが広がり、魚肥スープの材料が完成するのだ。 魚肥スープは魚の頭と骨を煮ることが大切だ。 魚の味と香りを十分に引き出すためだ。 しかし、材料を節約するために魚の頭と骨を入れない人もいる。 そのような人々は真の漁秘スープの味を経験することはないだろう。 魚の味と香りが全く感じられなければ、魚のスープではなく、ただの麺とも言える。 そのため、魚の味と香りを引き出す方法を学ばなければならない。 新鮮な魚を買うときは、魚の頭と骨を一緒に購入しよう。 魚屋にそう言えばいい魚のスープが作れるだろう。 オビ汁用にセムチ、サンマ、スケソウダラ、タイ、干し明太などを多く使う。 他の魚も使えるが、値段が高い。 買った魚をスーパーや漁船で購入した際は、きれいに洗い流した後、魚のスープに使おう。 このように準備された材料と調理時間30分以内に魚肥スープを作ることができる。 ミネラルウォーター5カップに小さく切った大根と昆布を入れ、湯が沸いたら味噌スプーン1杯を入れて基本出汁を作る。 ヒラメの頭と骨は流水できれいに洗い、味噌ダシに入れてニンニクスプーン1杯を入れる。 唐辛子粉2スプーンと薄口醤油2スプーンを入れて、切ったカボチャと玉ねぎ、青陽唐辛子も入れる。 塩で味を調え、強火で煮る。 最後に豆腐、切っておいたエゴマの葉と長ネギ、赤唐辛子をのせた後、一度煮て完成させる。",
    "QA": [
        {
            "question": "どのように魚肥スープの材料を作りますか？",
            "answer": "沸騰したお湯に魚の頭と骨を入れて泡立てます。辛くて辛い匂いが広がり、魚肥スープの材料が完成します。"
        },
        {
            "question": "魚肥スープを作るために魚の頭と骨を入れるのはなぜですか？",
            "answer": "魚の味と香りを十分に引き出すためです。魚の頭と骨を煮ることが大切です。"
        },
        {
            "question": "魚の頭と骨を入れない場合はどうなりますか？",
            "answer": "魚の味と香りが全く感じられず、ただの麺とも言えるスープになります。"
        },
        {
            "question": "魚肥スープの材料を節約するために何をすることができますか？",
            "answer": "魚の頭と骨を入れないことができますが、その場合は真の魚肥スープの味を経験することはできません。"
        },
        {
            "question": "魚の味と香りを引き出すための方法はありますか？",
            "answer": "魚の頭と骨を一緒に購入して、魚屋に頼んで魚のスープを作ることがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "魚肥スープに使う魚の種類はありますか？",
            "answer": "オビ汁用にセムチ、サンマ、スケソウダラ、タイ、干し明太などを多く使います。他の魚も使えますが、値段が高くなります。"
        },
        {
            "question": "魚のスープに使う魚はどのように準備すれば良いですか？",
            "answer": "購入した魚はきれいに洗い流してから使用しましょう。スーパーや漁船で購入した際にも同様です。"
        },
        {
            "question": "魚肥スープを作るのにどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "準備された材料と調理時間30分以内で魚肥スープを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "魚肥スープの基本出汁の作り方を教えてください。",
            "answer": "ミネラルウォーター5カップに小さく切った大根と昆布を入れ、湯が沸いたら味噌スプーン1杯を入れて基本出汁を作ります。"
        },
        {
            "question": "魚肥スープにどのような具材を入れるのですか？",
            "answer": "ヒラメの頭と骨、ニンニクスプーン1杯、唐辛子粉2スプーン、薄口醤油2スプーン、切ったカボチャと玉ねぎ、青陽唐辛子を入れます。"
        },
        {
            "question": "魚肥スープの味付けはどうすれば良いですか？",
            "answer": "塩で味を調えることで、魚肥スープの味を完成させることができます。"
        },
        {
            "question": "魚肥スープの最後にどのような具材をのせるのですか？",
            "answer": "最後に豆腐、切っておいたエゴマの葉と長ネギ、赤唐辛子をのせて、一度煮て完成させます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 596
    }
}